有無人睇到東張西望個傻婆睇到笑

對唔住 我睇cctvb
但個傻婆比人呃錢真係好好笑
無見過面無講過電話 話同對方做哂情侶做既野
比人呃咗200萬

殺豬盤

有200萬比人呃 屌

問財仔炸

依啲通常係肥婆又冇拍過拖

我以為殺豬個豬 係指豬扒

無見過面無講過電話 話同對方做哂情侶做既野

呢句真係笑撚咗

蠢撚到

Blur咗都知係豬閪嚟

聽聲都知，比人冧兩句，面都未見過就一齊

愛是不保留

仲要無腦
Catgirl 咁豬都搵到錢

我只可以講：就算我借盡財仔都借不到20萬

咁撚蠢唔呃你呃邊個

未見過都咁信人

搵內地男做男友 個腦好極有限

面都未見過
就呃到百鳩幾萬
真係好羨慕
邊度有得開工

按樓掛，毒女人邊有拖拍洗錢？
呀 岩岩洗咗200萬係男朋友身上

仲話自己同一般情侶冇分別
Siu4

都幾肯定唔會接到人 條友一定唔係香港
班狗有心幫你查，一早起到IP

屌你老味成班係到睇cctvb

對唔住囉，熄咗

靠警犬 死撚得啦

今日疫情睇Shirley啦

呢個post擺明cctvb打手做soundbite引人睇個垃圾節目
好低裝仲要開係時事台
當人白痴咩

講得岩